唉輸左3萬好唔開心

買升就跌
放左就升
之後買跌就升
一日輸左3萬

唔係你蝕我邊有錢賺

戒啦

跟麵神都輸？

買牛熊買好大？

同你一樣
發誓唔撚再掂
點知最後又係掂咗
又係咁放完就升，買完就跌。
然後依家又發一次誓告誡自己

借錢買麵神對家咪得

同路人

無膽坐貨既，點會賺到錢

下次買咩講聲

留名睇掂第三次

傻散

根本就係賭緊大細

😣我明 我都試過

一日輸5000

我有次過夜 買左70萬股
第日一下唔見左3萬幾蚊
話左以後唔掂 點知又再玩
依加一日食幾格 止賺止蝕+-1000算

好玩過大細，可以慢慢折磨

好明白你嘅心情

我都同樓主一樣

我贏左3萬 thanks

你本金幾多先？

我100萬以上炒，1日幾萬上落睇到化哂

我玩牛熊加埋都輸左十萬
早日收手回頭是岸
唔好諗住再用牛熊贏返 乖乖地玩返正股啦